媽咪成日話你地班連登仔好低質

如題

屌你老母

我屌你老母俾狗屌

低質咁又"成日"睇？

伯母性感很多人call

又愛又恨

抄登仔 高質過你